到底柒婆幾撚柒鳩時死 真係好撚憎佢救命

日日喺度噏埋啲垃圾廢話
如果呢個世界有上帝
點解佢會創造咗一個咁嘅失敗品出嚟

連TVB都可以拎佢黎笑就知支那想D箭射哂去佢到
而你同你班同事又真係幾幫得手
呢一兩日黎已經唔知第幾個POST專屌柒婆

香港政府幾柒都係因為共產黨

最難頂係害你但講到自己係為你好同風騷得戚個樣

咪係

長命百嵗，起碼活到200，長期要人照顧，賴屎賴尿冇人理

連啲垃圾藍絲都頂佢唔順就知根本係佢個格有問題
一日到黑就度周圍賴發哂老脾
食相肉鳩酸到

佢死咗 下個做事方式都係一樣
正宗佢死咗 仲有千千萬萬個佢
一係打杖推翻港共 一係移民 你先可以唔使理佢

喂你屈毛都睇吓對象 起吓我底
出個post屌鳩佢又係幫中共手
老老竇竇 你覺唔覺得自己有少少長氣呢？少少🤏

成日講兩句又要笑兩聲咁

只會越嚟越閪

我都知 但係我就係想佢而家即刻死一死先
up吓都好呀

歲。。。。

玩死d餐廳

連憎死柒婆都係中計
啲清醒撚真係好得人驚

算啦唔好成日諗佢廢事冇食欲

咁委屈下次咪對準敵人囉

打落人隻坦到有咩用

因為全部都係失敗品，包括你

你班仆街破壞佢英國退休生活,佢退休後實日日俾人監視,俾着我一定趁呢幾年玩殘你地

咁你咁樣又有咩用？
係連燈開po反共咁呀
反共不嬲喺連登已經主流㗎啦
屌你行步路都俾你屈毛
你會唔會覺得自己好撚趕客呢
邊會有人想俾你咁逼人講嘢㗎

減肥神器黎

巴打唔好覺得自己失敗 我幫你叫穌哥搞搞佢

竟然＃３就有正常人睇得穿，講哂我心入面想講既野
留名等人屌鳩你「屌林鄭又唔見你屌同路人咁屌得咁大力」

你叫到穌哥就叫佢搞搞支那
此Post 已完